100000蚊 求聖誕大餐推介

同條女食 香港有咩野係好食？

小朋友

乜鳩呀

屌你老母留名

米飯
田雞
共享

有10萬就食女啦

問俾盡巴打

有好野分享

係咪真係有十皮？
去半島啦
勞斯萊斯接送+直昇機遊維港
跟手去Gadis，開支Diana版Dom慶祝，食飯就開支唔好太貴既Romanee-Conti

十萬蚊應該可以找返一二千。